《銀河守護隊》39歲Chris Pratt曾歷婚姻失敗 再做新郎哥成阿諾女婿

無銀河守護隊拍變返肥佬啦

Avenger 3已經肥啦

啲鬼佬結兩三次婚好平常姐
係要代入華人個套當人地係失敗

拍豬蘿記男女主角都變晒肥佬肥婆

棄糟糠

鬼佬真係easy come easy go
2017先宣布結束8年的婚姻
話咁快2個都有著落

佢減肥就係為咗事業
家陣都叫做出咗名 事業都算有成
咪唔再辛辛苦苦咁操

今次應該唔夠膽離婚

佢同Anna Faris襯好多

之前睇過條youtube片佢玩poker，覺得佢好風趣

失婚呢個term好怪
婚姻又好拍拖又好 完咗唔等於係失敗
除非全程都唔開心淨係為'結果'既姐

btw希望d人對女人都係你呢個態度啦
男人離婚好少人理 女人離就下下叫失婚婦, N姓家奴咁做乜9

Jennifer Lawerence個口仲未口埋

新女笑得幾甜...又後生, 算係咁

Legendary Outlaw